{
    "home-banner-caption0": "世界500强企业供应商",
    "home-banner-caption1": "设计 制造 打磨 配送",
    "home-banner-caption2": "顶级不锈钢制品",
    "home-banner-btn-learn-more": "了解更多",

    "navbar-home": "首页",
    "navbar-products": "产品",
    "navbar-aboutus": "关于我们",
    "navbar-careers": "加入我们",
    "navbar-contact": "联系我们",
    "navbar-languages": "多语言",

    "Copyright": "Copyright",
    "2020 ALDR LLC. All rights reserved": "2020 ALDR LLC. 保留所有权利。",
    "cn-icp":"ICP备案号：",
    "cn-icp-license": "苏ICP备2020053862号-1",
    "cn-police-license": "苏公网安备 32050902101167号",

    "Our Partners": "合作伙伴",
    "Products Gallery": "产品展示",
    
    "PRODUCTS": "产品",
    "ABOUT US": "关于我们",
    "CAREERS": "加入我们",
    "CONTACT US": "联系我们",

    "Johnson & Johnson": "美国强生",
    "Eli Lilly and Company": "美国礼来",

    "about-us": "苏州奥兰迪尔自动化设备有限公司成立于2007年，公司位于苏州市吴江区经济技术开发区。我司专业从事不锈钢制设备、设施、制品设计、制造和安装。现有钣金加工设备有：精密数控剪折机、数控板机、数控刨槽机、车床、铣床、进口不锈钢管道自动焊机数控焊接及抛光设备等。\n主营产品：不锈钢钢平台、不锈钢各类储罐、生物制药用不锈钢磁力搅拌罐、药厂用不锈钢清洗设备、不锈钢提升设备、不锈钢水池类、不锈钢试验台类、不锈钢传递窗、洁净室及试验室用各类不锈钢家私（不锈钢试验台、不锈钢桌子、不锈钢储物柜、不锈钢货架、不锈钢更衣柜、换鞋凳、各类推车等）。",
    
    "jd-sales-mgr": "性别：女\n年龄：20~35岁\n薪酬：年收入15万起\n工作时间：弹性工作制\n福利待遇：每年一次免费体检，年终奖，节日红包\n\n任职要求：\n1. 五官端正，大专及以上学历，3年以上相关行业销售经验。\n2. 有生物医药、自动化工业相关营销网络及客户资源，优先考虑。\n3. 对待工作，积极认真负责，有较好的营销，推广沟通能力。\n4. 普通话标准，能熟练使用Microsoft Office以及电子邮件。\n5. 条件出众者，可适当放宽部分要求。\n\n工作内容：\n1. 开发潜在客户，跟踪项目进度。\n2. 制作工作文件，与客户进行商务谈判、签订销售合同。\n3. 负责拜访新老客户，维护客户关系，挖掘客户的最大潜力。\n\n其他要求：\n简历中附上个人证件照及生活照各一张。",

    "jd-me": "",

    "jd-sr-welder": "",

    "jd-plc-e": "",

    "Sales Manager": "销售经理",
    "Mechanical Engineer": "机械工程师",
    "Senior Welder": "高级焊工",
    "PLC Engineer": "PLC 工程师",

    "Suzhou, China": "苏州, 中国",

    "150k": "15万",
    "100k": "10万",
    "year": "年",

    "Send Resume": "发送简历",

    "telephone": "联系电话",
    "email": "电子邮件",
    "address": "公司地址",
    "1888 Pangjin Road, Wujiang, Suzhou, Jiangsu, China": "江苏省苏州市吴江区庞金路1888号",

    "Bench": "长凳",
    "Cabinet": "柜子",
    "Cart": "小车",
    "Cleaner Cart": "清洁小车",
    "Convey Window": "传递窗",
    "Display Frame": "显示屏",
    "Dolly": "推车",
    "Electric Workbench": "电子操作台",
    "Fridge Cart": "冰箱小车",
    "Grid Cart": "网格小车",
    "Grid Dolly": "网格推车",
    "Locker": "衣柜",
    "Mixer": "搅拌桶",
    "Nitrogen Cabinet": "氮气柜",
    "Scaffold": "架子",
    "Sink": "水池",
    "Small Pillar": "立柱",
    "Storage Rack": "货架",
    "Table": "平台",
    "Trolley": "置物小车",
    "Work Platform": "移动工作平台",
    "Workbench": "工作台"
}